當值已經超越左dirk

可惜佢響隊廢隊
如果佢同字母哥呢d級數既一隊，應該今年champ埋

On9

邊忽講錯？

但西岸比湖人玩晒

真係好撚醒，又靚仔

西岸第三好失禮？

邊夠湖、艇、鹿、76鬥
得罪講句我登隊箭都夠收你皮

湖 艇 箭 PO必定頭四

訓左無睇 上個禮拜 箭大炒牛仔幾多分

係 當值半力夠做

Drik 生不逢時，如果佢prime係依家勁屈

一場論？

我估金塊第3，獨行俠第6
然後1st round 金塊橫掃獨行俠

依家打左一場都唔睇 咁仲有咩好參考

叻哥個別事件唔討論？

咁姐係金塊收佢皮定箭收佢皮

兩隊都得
反正第二圈會係湖、艇、塊、箭

小牛champ個季常規賽都唔係top啦
4:0大炒湖狗

當年湖係Kobe帶，點同

10年冠軍班底無乜轉但被當年牛仔炒4：0喎

jason terry 3分雨

場場40分無難度

成日諗Doncic同
Bogdanovic
Jokic
Porziņģis
Rubio/Vucevic
打同一隊可以打到咩成績

Dirk 嘅打法以而家嚟講係屈撚咗機

真係要睇班主點砌隊